Ik Ik verzeker je dat ik dat heb gedaan.
Ik voel een sterke overtuiging, vanmorgen, dat ik zal binnenkort in het buitenland zijn.
Ik zou moeten reizen.
Ik ben het zat om niets te doen.
Ik wil een verandering.
